{
    "question": "Naon ciri-ciri iklan layanan masyarakat\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iklan sangat dibutuhkan manusia agar bisa kenyataan , iklan adalah sebuah gambar </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jawaban terbaik </p><p>semoga berhasil </p><p>makasih </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-manakah-kalimat-aktif-kala-sedang-dari-kalimat-dibawah-ini-169",
            "question": "1. Manakah kalimat aktif kala sedang dari kalimat dibawah ini\u2026 *    Ti Balipa hemomongu toko\r\nToko hebangulolio toko lo bangunan\r\nTi Balipa hemotali bahan bangunan\r\nTi Balipa mota motali bahan bangunan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ti Balipa mota motali bahan bangunan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-utama-senur-pikeun-layangan-adukeuneun-untuk-beradu-nyaet-399",
            "question": "Bahan utama senur pikeun layangan adukeuneun (untuk beradu) nyaeta.    a.Gelasan tina bubuk plastik\r\nb. gelasan tina bubuk beusi\r\nc. Gelasan tina bubuk kai/kayu\r\nd. gelasan tina beling\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. gelasan Tina beling</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalo di adu layangan bisa menang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "36-karangan-ieu-di-handap-anu-kagolongkeun-warta-nyaeta-a-864",
            "question": "36. Karangan ieu di handap anu kagolongkeun warta nya\u00e9ta ...    A. Ceuk kuring mah anu jadi sabab timbulna masalah di Pengkolan Garut t\u00e9h kurangna disiplin\r\nmasarakat Upamana, trotoar anu kuduna dipak\u00e9 keur nu laleumpang kalah ka dipak\u00e9 dagang\r\nMotor jeung mobil parkir di mana ba\u00e9 padahal geus aya rambu lalulintas nu ngalarang parkir.\r\nB. Man\u00e9hna ngajangjian r\u00e9k nepungan kuring di Pengkolan Garut. Rek aya badamikeuneun cenah.\r\nRek ngab\u00e9r\u00e9skeun masalah kamari di sakola. Ku kuring disanggupan da kabeneran isukan rek\r\nmeuli kitab pesenan pun bapa di Toko Kamus\r\nC. Longsor anu lumangsung di Desa Sukaraja, Kabupaten Bogor, Jawa Barat nyebabkeun puluhan\r\nimah ruksak ku lantaran katarajang material banjir. Di kampung Ciputih Tonggoh, Bogor,\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>j</em><em>a</em><em>w</em><em>a</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>:</em><strong>C</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bahasa indonesianya wacana adalah berita. dan yang termasuk berita adalah bagian C</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-arti-anjak-sekura-jama-tuping-592",
            "question": "Apa arti anjak sekura jama tuping? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sakura merupakan tradisi yang dikembangkan oleh masyarakat adat Lampung di wilayah Lampung Barat. Dalam pelaksanaannya, sakura dilakukan dengan kegiatan pawai tari-tarian dengan mengenakan topeng. Sakura mengandung makna simbolik dan melambangkan bermacam-macam karakter yang bisa dimainkan oleh manusia. Setiap orang bebas menentukan karakter dan peran yang akan dimainkannya dalam kehidupan. Jenis sakura helau dan sakura kamak mengandung makna ajakan pada kelompok masyarakat yang kaya dan kelompok miskin untuk menghilangkan perbedaan status sosial serta bersatu padu dalam memajukan daerahnya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalau salah</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-hiji-bentuk-sarana-komunikasi-anu-biasa-digunakeun-ngaliwatan-450",
            "question": "25. Hiji bentuk sarana komunikasi anu biasa digunakeun ngaliwatan rupaning (berbagai) media dina    nepikeun hiji informasi\r\n, misalna produk atawa barang, gagasan, jasa, layanan, jeung nu lainna ker jalma\r\nlain atawa masyarakat disebut ...\r\na. Wawaran\r\nb. iklan layanan masyarakat\r\nc. Iklan\r\nd. iklan komersil\r\n26. Perhatikeun conto kalimah di handap ieu!\r\nPAREUMAN LAMPU LAMUN TEU DIPAKE!\r\nKalimah diluhur mangrupa salah sahiji contoh bentuk ...\r\na.Wawaran\r\nb. iklan layanan masyarakat\r\nc. Iklan\r\nd. iklan komersil\r\n27. Perhatikeun conto kalimah di handap ieu!\r\nTIPS KANGGO PAMUDA-PAMUDI: URANG KUDU ATI-ATI, ULAH KAJIRET KU NARKOBA!\r\nKalimah diluhur mangrupa salah sahiji contoh bentuk ...\r\na.Iklan pajak\r\nb. iklan layanan masyarakat\r\nc. Iklan komersil\r\nd. iklan perusahaan\r\n28. Majalah mangle keur dibaca ku Neng Teti.\r\nKecap Neng Teti dina conto kalimah diluhur kaasup kana golongan kecap ....\r\na. Barang\r\nb. pagawean\r\nc. sipat\r\nd. bilangan\r\n29. Andi ngagorowok sabab sukuna ka gencet panto.\r\nKecap ngagorowok dina conto kalimah diluhur kaasup kana golongan kecap\r\na. sipat\r\nb. bilangan\r\nc. pagawean\r\nd.Barang\r\n30. Gambar Iwan pangalusna diantara babaturanana,\r\nKecap pangalusna dina conto kalimah diluhur kaasup kana golongan kecap ....\r\na. bilangan\r\nb. sipat\r\nc. pagawean\r\nd.Barang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>26.c</p><p>27.a</p><p>28.b</p><p>29.b</p><p>30.d</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ukrikki-sekre-doagang-ilalang-ni-hurupuk-lontarak-mangkasarak-329",
            "question": "Ukrikki sekre doagang ilalang ni hurupuk lontarak Mangkasarak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>\u2022DO&#039;A DALAM BAHASA LATIN MAKASSAR:</p><p></p><p>O Karaengku Kipa&#039;jariya tau sitojeng-tojengnaya tau, akkulleya a&#039;matu-matu di ilalang tallasakku nakukkulle angkanyamei te&#039;nena lino na ahera.</p><p></p><p></p><p>ARTI DALAM BAHASA LONTARA:</p><p></p><p>\u1a15\u1a1a  \u1a00\u1a11 \u1a19\u1a15\u1a00\u1a18 \u1a00\u1a17\u1a04\u1a0d\u1a11\u1a17\u1a15 \u1a08\u1a15\u1a18 \u1a14\u1a17\u1a08\u1a1a\u1a19\u1a0d-\u1a08\u1a1a\u1a19\u1a0d\u1a0a\u1a10 \u1a08\u1a15\u1a18, \u1a15\u1a00\u1a18\u1a19\u1a12\u1a15 \u1a15\u1a06\u1a08\u1a18-\u1a06\u1a08\u1a18 \u1a11\u1a17 \u1a15\u1a17\u1a12\u1a12 \u1a08\u1a12\u1a14\u1a00\u1a18 </p><p>\u1a0a\u1a00\u1a18\u1a00\u1a18\u1a19\u1a12 \u1a15\u1a00\u1a0e\u1a19\u1a06\u1a15\u1a17 \u1a19\u1a08\u1a0a\u1a19\u1a0a \u1a12\u1a17\u1a0a\u1a1a \u1a0a \u1a15\u1a19\u1a16\u1a11</p><p></p><p>ARTI DALAM BAHASA INDONESIA:</p><p></p><p>Yaa Tuhanku jadikanlah aku Manusia sebaik-baiknya manusia, yang bisa berguna dalam hidupku supaya bisa merasakan manisnya Dunia dan Akhirat </p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p><p>Doangang iyamintu pappala mange di karaeng tumappa&#039;jariya sollanna nakippala nanasareangjaki pappalaka. </p><p></p><p>Do&#039;a bisa diungkapkan pada saat:</p><p>Sholat</p><p>Sewaktu-waktu bila kita mau dan mampu dengan syarat:</p><p>           a). Niat yang tulus</p><p>           b). Yakin bahwa Do&#039;a yang dilakukan tidak       sia-sia</p><p>           c). Bersabar dalam berdo&#039;a</p><p>           d). Di tempat yang suci </p><p></p><p>Semoga bermanfaat dek:)</p><p>________________________________</p><p></p><p>Pelajaran                      : Bahasa Daerah Makassar</p><p>Kelas                            : VIII SMP/MTs</p><p>Materi                           : Doangan </p><p>Kurikulum/Semester    : KTSP/Genap/02</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-sahiji-ciri-puisi-sair-teh-nyaeta-a-murwakanti-di-t-924",
            "question": "Salah sahiji ciri puisi sair t\u00e9h nya\u00e9ta ....    A. murwakanti di tungtung jajaran\r\nB. murwakanti di unggal pada\r\nC. jumlah engangna henteu angger\r\nD. ngandung guru lagu jeung guru wilangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bahasa Jawa itu saya ngerti. B. murwakanti di unggal pada Suku Jawa. </p><p></p><p>-----------------------------------------------------------------------------------</p><p>Semoga Membantu \u25cc\u2445\u20dd\u25cf\u2661\u22c6\u2661LOVE\u2661\u22c6\u2661\u25cf\u2445\u20dd\u25cc\u029a\u2661\u20db\u025e(\u0942\u2022\u1d17\u2022\u0942\u2741)</p><p>-----------------------------------------------------------------------------------</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ukiriki-ilalang-ri-hurupuk-lontara-lampangkana-assare-tanngarak-478",
            "question": "Ukiriki Ilalang ri hurupuk lontara lampangkana (assare tanngarak)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jarang goyang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kitq akan pegal jika jarang goyang</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sampeyan-kalawau-sampun-dhateng-menapa-dereng-jangkepana-694",
            "question": "Sampeyan kalawau sampun \u2026 dhateng \u2026 menapa dereng? Jangkepana ukara ing ndhuwur mawa tembung ingkang trep.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>jawaban: jika Anda memiliki ..... untuk ... mengapa tidak? lengkapi kalimat di atas dengan kata yang sesuai</h3><p> </p><h3>penjelasan </h3><p>ini diartiin?</p><h3></h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-sahiji-alesan-pamarentah-ngayakeun-pestival-layangan-nyaeta-757",
            "question": "Salah sahiji alesan pamarentah ngayakeun pestival layangan nyaeta ....    a.Medar layangan bisa ngadatangkeun turis\r\nb. medar layangan pada mikaresep\r\nc. Penjualan layangan bisa ningkat\r\nd. pangandaran jeung bali tempat pariwisata\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.pangandaran jeung bali tempat pariwisata</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}